同肥婆拍拖真係好正

當年有2個女仔鐘意我
一個ok靚
好多兵, 成日對d兵呼來喚去
另一個係個肥婆
唔算靚
好冇自信
成日獨留在家
最後我都係揀左個肥婆

我地成日一齊去食好野
唔似d白痴港女咁
又話肥, 呢樣唔食, 果樣唔食
咩都可以share

又要對我好好
屋企買左好多零食
得閒坐起到睇戲
share同我一齊食

對波又夠大
成e級
呢樣野係個b級靚女無的
做愛時
壓到我抖唔到氣
攬佢個肚, 軟綿綿咁
可以當枕頭
好舒服

最緊要係佢得我一個
唔怕佢同其他男仔出街
大把狗公approach佢

同個肥婆拍拖真係幸福
到而家
我都冇後悔自己既選擇

咁撚多肥婆打手post

閱

比人扎死都未知咩事

大家認唔認同
仲有可以同佢一齊在暑假涼冷氣
唔駛大熱天時
周圍去

多謝樓主犧牲自己

潮文黎架？

G持樓主,人人都鍾意食好野邊得架,實世界大亂,總要有人負責食垃圾

唔係犧牲
你地班傻仔
繼續犧牲自己縱d港女出黎la
望到你地追女仔
拍拖就辛苦
個頭綠油油
起碼我唔會

我代全球男人多謝你咁無私
少一個單身美極，
世界更美好

咩垃圾
垃圾港女吊高黎賣先係真正垃圾

點解你會產會肥婆唔會偷食依個概念?

肥婆想偷食都偷唔到
冇人要佢
得我要佢

會唔會連自己都肥埋...兩舊肥肉

幾時連肥婆都開始有人吹奏

食野個時有冇配美極

。。。。

有冇概念圖？

美極批發

係呀，飢荒個陣如果佢夠愛你，犧牲自己比你做儲糧都夠你食一個月
如果唔夠愛你就。。。。

可能有做ptgf

冇
俾個概念數字你
160cm高, 73kg

唔會la
佢做ptgf應該會窮
冇人要肥婆

鄧欣怡都做啦

如果世界多d樓主呢d男人就好，希望你將來灌輸呢樣野比後代造褔世界

唔記得講埋
我女朋友因為肥婆
冇人要
所以仲係處
我食左佢隻豬

肥婆先正，成個口肛都係軟林林既肥肉，含得好舒服
仲有，肥婆全身上下唯一靈活既地方就係條脷，伸到入小菊花入面都仲識左撩右撩

識野

美極有冇上市 有既比個NO.黎

肥婆都要

師兄 你真識食

勇士

正皮=肥婆人數

食屎都話好味

fatc

人一世乜都要試下既

冇圖你講乜都得啦！

同隻豬拍拖

駁唔到

師兄辛苦曬

你點睇佢嘅外型同臭味

屌你啦，同臭雞一齊已經夠犯賤，仲要同肥婆，不如溝仔算

閣下應該係⋯⋯弱智的

我幾時同臭雞一齊

臭味?佢冇咩wo
反而會搽香水

會唔會好多水同毛

痴撚線屌你老母